一抬腿果陣 大腿內側既筋就好似抽筋咁痛

但行路係唔會痛 一抬腿先痛 得右腳先會
有冇人試過
痛左兩日 睇中醫跌打定家庭醫生好

睇物理治療會專業d 似坐骨神經痛

我今年廿三歲

咁大劑 岩岩google 過都有話係

有冇整親過條腰？可能係椎間盤突出

咁左手呢
我都係痛痛地 扯住扯住咁

無 不過有時打機坐得唔好

得腳

推

Push

打j多

真心問

你好小事啫 試下做中醫推拿先 行唔通就睇物理治療 得閒自己拉下腰做下引體上升 等泳池開 游下水就舒服哂